比共享單車收多左錢

前排幫自己同朋友開左ac
用信用卡比左單車既按金 同增值50蚊

但收到張單 無啦啦多左項400幾蚊
我好肯定淨係比過2次錢
準備打去問

但想問有無朋友試過喱個情況？

無打到正字 請輕屌

上lihk 投訴

講到明要399按金 你自己無睇